(反其道而行)邊間薩莉亞係最乾淨嘅

如題
留意最乾淨/=乾淨 只係比較乾淨

西貢嗰間

敬請期待
即將開業
Coming Soon

日本

#N/A

冇